收到風張健宗屋企會收武漢人住

有冇爸打知真定假?

聽落似係真

係唔係有Airbnb

心

張健宗：十分無聊

Fced
歡迎武漢巴絲入住

佢有好多棟物業，好似話會開放番七八棟收留武漢同胞

應該要直接收容嗰個確診病人啦，人地搭高鐵連自我申報既機會都冇呀！

可以去佢果到填表填健康表

Airbnb